- [English](README.md)

# La oss bli arrestert-prosjekt

I Japan ble en skolejente tatt av politiet for å linke til en nettside med en uendelig løkke av varslinger i JavaScript, slik som dette:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

Relaterte nyhets-artikler:

- (Japansk) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (Engelsk) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

Dette er sett på som "kriminelt" i Japan. Så la oss være kriminelle og bli arrestert!

Nyt kriminal-livet!

## Hvordan bli arrestert

Det er lett. Fork dette prosjektet og branche det som gh-pages. Det er alt. Det er mer effektivt å dele denne url-en "https://{dinkonto}.github.io/lets-get-arrested" i sosiale media.

## Ikke arrestert?

Du kan overgi deg selv til politiet.
